靚Moon notebook求推介

小弟想換notebook
Budget 5-7000
12-14寸
靚Moon, 1080以上, 廣色域, 起碼90% sRGB, 起碼300nit

主要上網同bt /睇av。唔打機
要有usb3 因爲有幾隻external HDD
Display 我估integrated eg 620都夠掛(split view 4個1080 h264同時硬解)
最好就future proof 可以硬解埋h265咁就perfect

CPU 唔洗勁
8gb ram
SSD 128

7000

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

靚moon就fujitsu啦

其實我要部靚mon文書機

文書機用靚mon收得你幾多
電脛用靚mon就話收多你幾千姐
繪圖用靚mon又唔係你價位

得notebook ownership版嘅surface laptop啱要求，不過宜家冇ownership

一分錢一分貨阿仔

Hp, lenovo同asus都有4K mon notebook